溝仔／女終極法則

你鍾意一個人
唔係要話比佢知你有幾鍾意佢
而係要令佢鍾意你

好樣衰點算?

有冇錢？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

如果人地中意樣衰嘅就冇問題

溝仔／女唔同搵錢，錢唔會嫌你煩，但係如果你成日chur 住個人會煩親人

但d女係鐘意被愛既感覺?
好多時聽佢地講點解會接受某某男仔係因為比佢真心/誠意打動

你可能未必信，但係樣真係唔係咁重要，最緊要係性格同自信。我鍾意過一個超過250磅嘅肥佬，因為佢性格真係好charm

咁點令佢鍾意自己

我覺得係有分別，你打動佢同令佢主動鍾意你係唔同，我覺得前者係冇咁鍾意，純粹係覺得應該要報答你

有咩性格你覺得吸引？ 點令人鐘意自己

點charm法? 想學野但其實性格呢D好難改

一個你唔鍾意嘅人鍾意你，其實冇意思㗎

識好多嘢，好自信，會從佢講嘢聽得出，係一個中學老師。同埋佢會flirt 我 e.g. 見我食粥會問我可唔可以餵佢食

自信係不二法門，男女都係，同埋要正能量多啲，唔好成日放負

嘩好撚有point
學撚到野!

大粒墨乜都冇

學識可以培養
但自信/口花/flirty呢D, 對一個beta毒撚黎講真係好難, 格硬做出黎會更唔自然

佢有股邪氣 男人不壞女人不愛

溝仔就係, 溝女就唔同。溝女你就係要話佢知你有幾鍾意佢，佢先會鍾意你。因為女人係鍾意被人愛。

係

你又知錢唔會嫌你煩? 佢親口講你知?

Exactly
巴打英明

令對方鍾意你唔係對佢一味付出 係要令佢對你付出

lm

唔係，大部分女人係愛上前者多啲

所以呢個世界係alpha male 贏曬。
因為自信風趣幽識flirt，呢啲就係一個男人最大嘅吸引力。

agger
如果個女仔成日放負又唔分享d開心野
長時間落黎男仔會氹得好攰

take red pill

Al唔alpha 真心覺得9成係天生決定

佢唔分享野既話可以點算

兩個原因
1. 你唔夠吸引
2. 佢份人真係好悶
無論都邊個，都證明兩位唔夾

想發達 要令到d錢搵你 唔係你搵錢

所以我覺得要由beta毒撚轉去alpha male 惟有靠經驗， 自信其實可以培養番嚟嘅，例如有時講野其實唔洗諗得太多因爲大部分自信嘅人都會有啲自我中心思想，岩聽就岩聽唔岩就算，曲啲講都算係厚臉皮

終極法則就係請善用不推文回覆功能

洗撚你講咩

樓主睇撚到我啲留言未
我話俾你知點樣溝到女/仔啦
你依家行出門口就得架啦
快撚啲啦冷氣軍師 你都做到架

點解咁都上到熱門..

波台絲？

屌 我小學都知啦on9

唔自然咪係因為你唔夠自信囉

樓豬A0 講完

你都痴撚線

搵多啲野試下玩 爬山攀石滑雪潛水
玩到一樣啱你玩嘅就會feel到啲自信
同埋都多啲野講

係呀

溝唔到就吠??

我自己出post都唔知點解，純粹係之前有個男仔friend同我講，覺得好有道理😂😂

咁你點解釋有啲人成世做兵都溝唔到條女

A3

真呀 身體好誠實

另外一樣野係，兩個人一齊之前唔可以送嘢。
如果佢唔鍾意你，唔會因為你送野而鍾意你，反而會令到佢更大負擔，覺得佢好似欠左你咁

樓主 我想問男朋友對我講野唔係好客氣 講過 死開啦 諸如此類的說話
係咪代表唔係好愛我
但係佢話係講笑
但其實我唔係好鍾意

我覺得兩個人一齊最緊要坦誠溝通，如果你唔鍾意佢做呢樣野，應該要認真同佢講。我諗佢就未必有心嘅，咁希望你提完佢之後會改啦。

冇錯呀，咁到頭來仲hurt。因為嗰啲只係一時嘅感動，而唔係真正嘅鍾意

tvb?dnlm la

生日互相送都唔得

好

你講得啱呀 ～
我有表達過但佢好似覺得無所謂咁 或者我都有試過黑面唔係好想講野 佢覺得係我扭計之後怪我唔理佢
同年下男拍拖有時覺得佢好似好幼稚 但有時又會講啲sweet野
我好想我男朋友變到講野唔好咁hurt人（佢自己覺得好笑 講緊笑）
btw多謝回覆 我分享下已經好好多因為平時收收埋埋唔知搵邊個講

我之前同個男仔date嗰陣佢成日講啲我唔鍾意聽嘅嘢 e.g. 話我矮、皮膚唔夠好、襯衫唔靚 (其實已經有啲人身攻擊)，我好認真同佢反映咗之後，佢都有同我道歉同埋應承之後唔會再咁講。有陣時自己唔講嘅話，人哋係唔會知佢哋有問題。

唔使多謝啦，有咩需要可以再傾😄😄😄

但係一個你唔鍾意既人鍾意你有咩意思？

無意思
係有少少虛榮感 但更多既係煩

你鍾意一個人,你要首先鍾意佢
咁講係咪好有道理呢？

alpha male 係個myth 泥

質素太差

D男人會當係情趣

Noted

呢樣我明，以前想送野比佢因為我真係有多左，點知環保既態度係唔受歡迎

呢個世界厚面皮先會贏，工作愛情咩都係

好似有多左既coupon當然同朋友share，點知佢覺得我同情佢叫我唔好，當時唔明點解會跳到咁樣，而家望返轉頭都係唔明，不過我接受左呢樣野真係唔好做。

都要睇吓真係人身攻擊定係純粹講吓笑, 要按返當時既情境、佢用既語氣同埋以你所知佢份人黎判斷既
有d人講出黎其實想可以共同成長, 一段關係入面互相比到大家value
絲打你都要諗吓佢喺咪一路支持你, 或者有冇提議過一齊改善呢d野

不過你講啱, 如果真係觸及到自己既底線, 要認真咁同佢溝通返
唔係點知你係真嬲, 定係喺度扭計然後純粹想人氹吓
當對方識讀腦電波咩

s

溝女終極法則

先天優勢：

高高地 瘦瘦地（瘦到見骨都無問題）

韓韓地

樣子中上/中等皆ok

斯斯文文（哪怕弱智低能）

唔洗溝，d女就會埋身，到時再慢慢睇想食邊件

Pull

你講得啱，都要睇埋其他嘢嘅多謝你呢個回覆啊

你唔係為咗追佢而送咪OK囉

前半讚同
送禮物係增進感情既工具，但要送得有技巧
人天性有個缺陷，就係唔識珍惜容易得到既野
所以冇啦啦送野唔會覺得欠左個男仔
而係令女仔有個錯覺 係咪我以後乜9都唔洗做都得到你禮物?

講緊溝咋嘛又唔係過人世

撳埋個不推文回覆重更加有道理添

因為女人係鍾意男人, 唔係狗

你都幾on9

外在條件已經輸咗 條女唔consider矮過自己嘅男仔

難道就係傳說中嘅戇鳩當有趣？

雖然佢唔再講，但係佢之前咁樣講都證明佢唔係欣賞你

你啱呀，不過呢件事都好耐之前啦，冇一齊好耐

呢啲質素諗起都唔開胃

一開始就冇可能同佢一齊啦

其實你啱嘅，我嗰陣的確係痴線嘅

《無人知》除夕唔洗不反都得既全港性活動，2大死症隨時搞唔成

毒撚最忌有自信，所以以上tips不適用於底層毒撚！
利伸：肥矮柒毒窮五害皆齊

人地搵佢埋單咋

沒有醜女人，只有懶女人
男人亦一樣

樓主都係醒目女明白到朋友的呢句說話，

女仔想要男仔對佢好，但唔需要男仔對佢好。

我覺得唔好成日自怨自艾，應該諗辦法去改善自己，令自己變得更好，心態好緊要

係好撚煩 佢鍾意你 你唔鍾意佢 跟住你又要ghost佢

同我啲諗法幾似!
果然係情場老手

我第一個男朋友矮過我，性格重要啲。

一齊到咪又係當你狗咁洗，唔平等既關係係唔會幸福的，除非你真係可以忍一世，不過都唔排除就算你忍到，條女唔會唔覺得你好低賤而鍾意第二個

啱呀，所以一定要令到佢都鍾意你

去到表白呢吓，其實應該知道大家鍾意大家先表㗎喎，如果佢唔鍾意你咁點

有冇咩方法可以試到對方，有時唔太肯定係咪有意思

告白呢，就係一個儀式黎姐，要本身大家都鍾意大家先得㗎。係鍾意既根本唔需要告白，最好乜都做晒都唔告白，啲人會諗究竟我地係咪一齊咗呢？佢仲緊張過你，佢仲鍾意你多啲添啦，告白係多9餘

唔好表白
你一做左
個天秤就傾向佢個邊

最簡單約佢出黎
或者對話中試下提升關係，假設關係
再樂觀可以殖入一啲性話題
唔抗拒既話，佢已經係任你魚肉

連登毒撚講PUA論

你唔係要得到佢歡心
而係要俘虜佢嘅心

絲打你幾高 但係我覺得因為我矮過佢 所以佢唔會比機會我同考慮我

target 係gay但我係女仔點算

風趣幽默同on9得黎好笑 點分

正皮唔洗講野

樓主幾歲

我覺得係同一樣野

我自己就係咁 有時都唔知係邊隻 成日都引到人大笑

鬼唔知咩
點先可以令佢鐘意你

如果樣衰就無拖拍
人類應該要絕種
我係兇手

好難改變人哋性向嘅

呢樣野男女都係，我諗好多人都係有條線，你唔需要超靚仔靚女但係都要過到佢條線。個樣有得執嘅，唯有執靚啲自己啦。

可以啊，俾我add你

potatocrispyy
Add唔到你

咁就要參考下
乙武洋匡

用電影教既會有效啲

谷德昭

其實bob 佢都幾可愛啊 好純嘅感覺

呢件沉船雞蟲呢？

終極法則

將心比己

Say the following to your girlfriend: All I want for Christmas is you! You melt me faster than a snowflake!

習慣成自然，根本呢個世界講肯唔肯做，冇born to be呢回事，只不過係你遲咗開始做呢樣嘢，人地以前已經做緊，開頭已經柒夠，後面咪可以好自然囉，就係因為你怕柒一直唔肯做咋嘛，跟住賴呢樣果樣

啱呀，冇人天生就係好健談

點先知一條仔係咪playboy

似營養不良多d⋯唔開胃啦

子非魚安知魚之樂

近排都有少少咁